其實點解大學唔俾食煙?

大學生已經係成年人 加埋如果d人自律將煙放入煙灰缸 應該唔會太污糟

攪清楚係室內禁煙定大學唔比食

邊有學校唔比食煙架

你唔搭我膊頭我咪唔食囉

樓主廢青ff自己大學生

即使公園係公地都唔比人食煙啦
始終校園都係一個比人休息閒談嘅地方
陣味影響到人都唔好啦

你唔食我咪唔搭囉

你唔好迫同學仔食二手煙啦

你唔搭我咪唔食囉

有次經過科大
門口好多阿叉，鬼佬鬼妹係到煲煙窩

科大咁隔涉都經過

跑步經過

你扔我咪放手囉

因為臭

搞清楚 係真係成個大學範圍禁醒

今日係centen先見到有個鬼佬張枱放左盒萬寶路同支火機

唔比食同唔比帶差好遠